其實關sir在支那教書都可以堅持唔講普通話，值得一讚

我喺香港打工都要講

我用英文教

so called國際學校

這個就不知道了

蔣狗仲未入嚟

五毛關打手樓主自爆係五毛狗

不如叫關sir 教下你英文

五毛關首席打手樓主又開含撚貼含五毛關撚啦

有人唔敢入

順豐速遞，反共人士首選，唔用係五毛狗

連仔咁快手